點解做咩都唔會開心

每日都唔知自己喺度做緊乜
無論做啲咩都無動力 唔會有開心既感覺
仲會成日好想自己快啲返屋企收埋自己個人
但係又會唔開心 唔知自己做緊乜 同時唔知自己可以做乜

如果生存落去只係繼續行屍走肉 唔知為咩 讀完書就返份唔鐘意既工一世 不如早啲死 會唔會仲開心寫意？

Same here

如果訓唔醒就好了
反正無人會為我傷心

咁咪去做你想做既野

唔知呢 但我又覺得
呢刻未有目標或者沒開心嘅感覺姐
唔代表下一刻沒

傻啦 我會傷心嫁 大家都係連登 我當正你係巴打嫁喇

你同我一樣,因為你缺少一個目標,一個可以令你奮鬥既目標

無想做既野

每日都覺得好累好累
點解身邊所有人都好似可以活得好開心？
我想開心下都咁難？

不會有吧
好多人就算一事無成 都仲有另一半支持 為另一半奮鬥
但我從未有過任何人喜歡

總會有 人有咁多種欲望

因為你接受唔到自己就係咁廢

你係唔係有理想嘅自己

有理想嘅自己就有比較

你希望自己會係一個點嘅人

想有一個家
但無辦法實現

只希望做個開心既人

因為你搵唔到想分享既對象/佢同你分開左 做咩都少左種意義

好多時候都係你睇人好 人睇你好
有苦真係得自己先知
同每個人開心嘅方法都唔一樣
你會唔會試下做下啲你有興趣嘅嘢先啊

咁你幾時會開心
或者你做啲正常娛樂，會唔會唔開心? 點解?

同你一樣...但係同時希望有一日會搵到目標發奮 你要加油

試下唔好理其他人生活成點，專注返去自己身上
想做咩就去做，咁樣舒服好多

就是罪

但唔會搵到..
已經好努力
我成日問自己究竟邊度唔好
點解無人願意走入我生活

會覺得無咩意義 無開心

You need to be happy to live, I don’t